到底佢係黃定藍

蔣
靖
雯傳單

用字係深黃
但如果係黃應該唔會明知會界票都走出黎

藍呀屌 扮游b 拉

藍啊

唔係話唔好投呢啲獨立候選人咩?

藍架 果日入ok買野食 佢左右就有幾條金毛古惑仔企係到保護佢

佢用既字眼好鬼 咩出黎參選係要人唔洗含淚投票 又話咩踢走政棍 口吻成個過期黃絲咁 似扮黃

真係好正！～手動轉～

入呢條link☝🏻，輸入屋苑地址，投黃色圈圈住既人，方便簡單，謝謝有心人🙆‍♀

跟呢個投~